再唔推行動po 真係有機會完

成個熱門一個行動po都冇
一停班狗就有時間做野
除咗以下嘅事 好撚多手足俾狗上門拉呀！！！
再咁落去被清算係我地 而班狗就乜事都冇

推行動呀屌你地
無謂野就記得不推文呀

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

pisg

推

Push

記得搭車等人食飯airdrop

行動po 推

大膽啲既就痴張文宣係身

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用佢啲垃圾j圖post嚟還擊啦
即係做對了

推呀

呢個我自己每日做緊
得我一個做力量好小
希望多啲人響應！

721 831 101

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

係拗都記得不推文呀

push

推！明白大家好攰無力感好重，但都要堅持呀！

要煲底見

日日見到呢d標題真心攰
以後上tg睇行動po算

依類標題好煩

諗唔到咩標題好
你又幫手開

活動太多
個個都無乜人了

表面上已止暴制亂

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

事實就係咁

pish

Pushhhh

有幾個識既人係呢個禮拜俾狗上門咬

推推推推推推推

推 119 119 119

成日都搵唔到行動po

推上熱門

班狗係咁推啲On9 post
唔撚好輸啊

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

仲要好多人中計

上熱門未

如果有時間自己出個 我會幫手推！

終於上左

ok

推啊屌

五毛大量入侵
令到正常人唔想再留響連登
外人睇到只會係一堆膠post分化post
中共知連登係一個可以集合大家行動嘅地方
就大量滲透
同時打擊連儂場
令到我哋無宣傳行動post嘅地方

記唔記得我哋初期會用airdrop去宣傳？
大家搭車果陣用airdrop send文宣啦

b

19號遮打見

19/1見

啱啊
要光復香港 首先要光復連登
愈來愈多5毛分化J

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推
-----------
香港獨立 唯一出路

up

tui

攞

一月十九，遮打道見!

推呀！！！！

119

睇得好透！
記得用airdrop 呀
連儂廁都係好方法！！！
如果可以帶張文宣痴係袋到 其實都有用！

想問和你宵目的同和你shop一樣？

到時見！

事實係出面班風向撚佔哂所有熱門，呢幾日行動po完全推唔上去，個個玩內鬥比人帶方向分化，你想點贏?

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

唔好中計

撞

Pish

但係老實講見到依類標題會更加唔想推po

由佢啦 仲有啲人要批鬥下刷存在感

咁調返轉你開 我幫你推！

只推有用post

提你又話煩
事實係再無催淚彈/黎明/警暴畫面

輸左呢班休息撚負全責

推呀
唔好俾五毛影響到
堅持做好我哋應該做嘅事
毋忘初衷

其實和你宵主要係幫襯返黃色經濟圈

行動必要！

Pushh

痴線佬

g chi

依家個節奏俾狗帶住左
我哋要拎返個主導權

推阿

再推

今朝搭車見到有手足貼左1月19遮打道見係個袋度 我決定跟佢

呢幾日上連登真係好頹，見住班風向撚帶住成班人不務正業係到玩內鬥分化，其他人覺得自己好似贏咗咁有本錢分化批鬥同路人。但係事實係呢幾日我地都一直有手足比人清算打壓，但係呢啲就無人理。變相成個感覺好似對家一直打緊我地，我地亦幫緊對家打緊我地自己。

我自己呢排都睇少咗連登
因為睇得多都覺得好煩
相信好多人都有同樣感覺

但我哋唔可以放棄，放棄邊對得住犧牲咗嘅手足

同時間記得要twitter打國際線呀

推行動post！

推推推

班勇武成日話要保護和理非 所以守到最後
呢個諗法係錯
記得 和理非俾人拉咗最多48
勇武有玩具係身就除時幾碌走唔甩！

無真普選乜都假，分享丫，確認email香港人
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）
請求美國將普選納入第二階段貿易協議

場運動未完架！

岩

香港人反抗

推推

大家唔好再分化啦好嗎？

你上頁出返去啦

pusj

p

推！！

推行動post

p牌推唔郁都照推

我哋要推有用post，帶返啱嘅風向

推啊

推啊！

大大力推

推！！！

行動po必推

正毛死全家

五

風向撚死全家

黑警死全家

無錯

港共死全家

死完男家死女家

.

支共死全家

推呀屌 不要麻目
2020 香港人堅持

大家仲記唔記得呢半年發生嘅嘢？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

天滅支共

毅進仔

還我連登

推！

同風向撚死過

鍵戰連登仔唔可以輸

推。。

上咗，辛苦哂

繼續推

推多下

再推多下

推多一下下

Push !!!

Push.

7.21半年就快到

Tui

第一

每人行多步 香港更美好

時間過得好快，但係我都咩進展都無，所以更加唔可以呢個時候內鬥

可以做新口號

番工一推

831

推呀呀呀

1月19見

好撚鬼，行動post成日俾其他on9 post洗走

推呀！！！！！！！

唔該連登仔爭氣啲，比行動po係熱門留得耐過風向內鬥po

推到你仆街

推爆你

有推呀 忘記唔到被捕手足同被殺嘅人

pushhhhhhh

年廿七會唔會又封站

咁初7都要封

日程表好重要，好耐冇見到了

119見

甴近平

食完早餐又推一推，19/1見

一定會啦 港共好驚我地提721

今日中環和你lunch呀

推行動post要緊

其實對家明目張膽搞咁多野
加上咁多被統戰嘅豬隊友玩乜影大頭
都係繼續要我地失焦

推番行動po啦

和你Lunch少咗好多人，比啲堅持出啲奶力

少左宣傳 冇乜人知

S

唔呀，唔好失焦，我地已經一直比港共清算緊

同意

Z

a

當食完飯散下步，人都健康啲

又係呢啲就輸標題狗
食撚屎啦 你淨係連登比班暖氣軍師睇緊係輸啦
黎黎去去都係個班人

P牌推唔郁

8.31

成個熱門一個行動po都冇你點睇？
我每日返工搭車痴張a3文宣係身俾人睇 airdrop文宣
你又有冇做？

少左偽黄刷存在感
仲散步嘅朋友多多小心

成街便狗

721

唔鍾意呢啲標題咪自己開個推
唔覺得你喺度批鬥人對呢場運動有幫助

唔見人！
警黑勾結！

推
呢排士氣真係好低落

你話士氣高漲個陣時開呢啲po就話姐，呢幾日連登個勢如果長期keep住，要輸有幾難?我覺得呢個係警世po多過負面po。

推車

以後乜尻都唔洗駁 用行動post令佢哋靜

岩呀！

見到啲垃圾膠post就火滾，仲要無人拉

PUSH

pushh

屌你老母港共
推！！！！！！

推你啊

推動

推~

行動

啱呀，我哋要努力帶返啱個風向
唔好放棄
放棄就對唔住犧牲咗嘅手足

推 呢個重要

無視引戰，推行動po

推 行動！

根本同所有網上一樣 haters越嘈 我哋越駁 根本唔會完 但我哋唔答佢哋 佢哋自然會收聲

全民勇武 唯一出路

5毛退散

再唔推 手足唔會原諒我地

推呀 唔好比人認為香港人喺善忘

行動post推

行動啦
一平靜就周身唔舒服

1119 手足同行 天下制裁

之前就攪前線
再嚟大圍捕濫捕
同時間響網上大量滲透帶風向

大家一定要清醒呀
活動初期我哋好努力推行動post㗎
大家可唔可以繼續呀？

大家唔好放棄
仲記唔記得呢半年嘅事？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

唔知做咩多左個1字
1月19日 到時見啦手足

係喎
以後一有奇怪po，就留行動文宣

休息咗一星期，係時候出翻來

推爆！！！！ 19見！

推爆佢

老美唔做嘢，全世界都會好失望㗎屌你老母

P牌大力推

推呀屌你老母

咁多個POST 得呢個上到熱門

大力再推

大大力再推

pushhh

大大大力再推

推呀 頂住

大大大大力再推

大大大大大力再推

推推推推推

大大大大大大力再推

721831

大大大大大大大力再推

Pushh push

大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大力再推

#14Jan (TUE) Protest Schedule:
😷Please protect yourself and others by wearing a mask.
💛 Everyday: Citywide Mask Day + Support "Yellow" Economic Circle

___

🍚13:00 Lunch with you in Central - We can’t be silenced or killed; HongKongers’ pro-democracy protest enters 7th month @ TBA at 11:00 (here)

🎤13:00 Kowloon Bay Sing with You @ Zero Carbon Building

🎵20:00 Les Misérables Music Concert @ Amphitheatre at Hong Kong Velodrome Park (105-107 Po Hong Rd, Tseung Kwan O)

___
Upcoming events:
❗️19 Jan. HKCAT Karma to Commies - Universal Siege on Communists March 🌟
___
🔔@HKerScheduleEng 🔔

#14Jan 今日日程1月14日 (二)
每日任務 - 戴口罩😷
13:00 中環和你Lunch
13:00 九龍灣和你Sing
20:00 將軍澳孤星淚音樂演奏會
——————————————
🆙未來活動詳盡資訊🆙
🆕最新日程表(12Jan updated)
未來數日活動Highlights :
#15Jan 愛丁堡「全民力拒 制度暴力」集會✅
#15Jan 荃灣公民廣場 - 法律權益及濫捕應對
#17Jan 長荔手足和你Lunch
( ❗️路線會經荔枝角收押所❗️ )
#17Jan 大埔中學生集會🌟
#19Jan 天下制裁大遊行🌟

大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大力再推

推囉

大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

辛苦你啦

每次出去前必睇

再加不推文呀！

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大 大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

我好努力推緊架, 大家加油

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

到時見呀
好希望撐到有贏既一日！

Pushhh

出黎啦和理非！

頂住呀!!!!!

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

利申毒到出汁 失蹤左48都冇人知
希望被自殺 被失蹤前見到贏既一刻

加油 推推推!!!!

多謝你呀

大家咁話 一定會見到既!!! 到時一齊見證!!!!

推呀推呀

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大家可以入連登洗地組tg,集中推

push 負評個啲屌你老母

各位千其唔好淡忘
請記得台灣流亡 過左身 爆左眼 被送中 還押緊既所有手足！！

仲有入黎屌標題嗰啲 屌你老母

連登洗地組

Channel:

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

已join

JOINED

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

P牌都要推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大家唔好麻木呀

頂頂頂!!!!

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

Pishhh

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

重要行動post 推

繼續抗爭，唔好慣

推呀
Fb, ig tg, twitter, airdrop, etc

明白大家都會好驚

驚嘅時候我就會諗起呢張相
The only fear is fear itself

我哋無退路喇

堅持到煲底

推1

推有用po

p牌推唔郁

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post

「所羅門吹大雞」 大家幫幫手推

一人一個行動post，我先

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

仲有更多

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大家除左係連登開Po+推Po，更加有效既方法係每個人用自己既人脈，同朋友、同學、同事、家人宣傳1.19既遊行，務求一人帶多幾個出黎，咁就多好多人了

連登洗地組

Channel:

可否置頂？

推爆

推，減少負面字眼

唔會完，幫你推！

推，黑警今次人贓並獲斷正殺人

行動post要推
五大訴求，缺一不可

推行動同戰術POST

0119
遮打道見

正評推文

119 遮打見

中環見

Sor，打漏左

一有奇怪post，就請大家留言po行動文宣，時地人
同埋用不推文回覆

到時見

721 831 1001

1月19 遮打見

Up

要行動就自己黎 洗撚話俾人知等狗佈防
如果同我講話唔話俾人知就唔夠人行動 即係證明決心唔夠

push!!

大家準備承認戰敗？

係

堆

加油

近來大日子先多人 嚟緊應該係年初一

一定要撐落去！
如果唔係所有人即將被清算，比新疆、西藏更加恐怖
為咗自己，身邊人，下一代，仲有遇害手足，一定唔可以輸

Pishhhhh 光復香港

唔撚玩
你地一日遊行
我就一日叫身邊既人唔好去
一傳十,十傳百咁

推埋出連登

推爆佢老母

推呀 屌你班友

慣左手按不推文 自膠

唔好慣呀抖夠好歸位啦

P

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推唔到

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

好

推9/10

推10/10

1.19

推!

做乜鳩

無錯
要珍惜前線 唔好再硬頸

推左先

0119

香港人!!!!!! 不要麻木，不要氣餒，五大訴求，缺一不可

推po呀

Push!!!!

冇推一陣個POST 唔見埋

多謝你推足成日

119中環見

日日做 不過越黎越少人開住

推咪推 驚你呀

119中環見
推呀推

Pusj

唉 咪懶啦

星期日中環見

輕輕一推

推呀推推

行動Po萬歲

一齊推

推......唔到

推行動po

點解咁驚完？啲港豬去番吃喝玩樂即係唔介意入集中營 求仁得仁啫

119 中環見

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

1

做呀
一到夜晚就有好多ON9 post,
而家就用手足你呢個方法

6

119大遊行

只推行動post

1.19 天下圍攻

多謝你一齊做！

推推post先，support

推緊幾個post 同做緊野 所以冇推得咁密

推呀 堅持先係勝利嘅關鍵

大家都係手足，唔洗咁客氣
係現實都要同身邊人講，叫佢地唔好放棄

閂咗水喉，冇錢就冇行動㗎啦

擁

推
留名

幫手推

piah

#da

Agger

##pi

推到黑警家破人亡

林掟唔辭職，場運動有機會去到2046年，唔係講笑架，聽人咁講，怨氣積一世

我地要救返還押 入左去既手足！

撤回暴動定性！

將抗爭變日常！
繼續抵制藍店！

qg

大力推

上

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

RT

pi